八月五日大家要小心

古靈精怪消息話會有鬼混入嚟，信唔信都好大家要小心

執法獨大
凌駕立法

[立法議員都無用，執法警員屌鳩你］天水圍狂躁警涉濫權 無理向鄭松泰咆哮

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

印出黎貼！！！！
8.5罷工

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

推